［連登醫生/藥劑入］OD左Augmentin

唔小心暈暈地睇完醫生無聽姑娘講
原本一粒Augmentin 1g tablet要一開二
我直接一次一粒啪左，啪左四次先發覺（兩日）
點撚算？宜家係咁流鼻血，關事？
上網睇到OD可能導致肝問題

附加資訊：
年齡18 男 60kg

可以參考下肝衰竭入院少女

Blocked, next

天氣乾燥姐
大把人Augmentin 1g 每日2次咁食

唔該曬ching
有無其他連登醫生/醫師入黎補充下

有任何異常請立即求醫
1g BID其實係較嚴重感染既正常劑量
食唔死人既

比較擔心你係唔係流血不止多D

冇。個答案一百分

樓主下次google 下先, ok?

原來樓主有上網search od 病徵，但冇search max dose

未話上網查左覺得疑惑先問囖
下下google就得我自己執藥得啦洗鬼搵人醫病

每日兩粒1g 係正常劑量黎

上面講左，個問題係你都識search 病徵，但唔search max dose

我查到1.2g 八小時一次算重病先用
咁啪左1g會驚仆街嘛
Max dose又唔知會唔會我體質廢早D出事

每日兩次1G,唔會食死你,放心.....875MG X 2 都係咁啦...
The usual adult dose is one 500-mg tablet of AUGMENTIN every 12 hours or one 250-mg tablet of AUGMENTIN every 8 hours. For more severe infections and infections of the respiratory tract, the dose should be one 875-mg tablet of AUGMENTIN every 12 hours or one 500-mg tablet of AUGMENTIN every 8 hours.

1.2g Q8H 通常係IV dose
oral dose 常見就1g BD/375mg TDS
你食左1粒1g tablet流鼻血好明顯唔關事

Ok明了，我急得濟sorry 巴打
宜家查完+各位巴打解答完叫做安心翻D
此post已完

係啊，sorry巴打1.2g係靜脈注射
急一濟開左個柒post
感謝連登醫生/藥劑師幫助

嚴重感染一般 875mg 一日兩次或 500mg 一日三次，你唔係 OD 左好多。

OD 反應：作嘔，嘔，胃痛，屙，皮膚發紅，嗜睡，過度活躍，尿量減少

Overdose can cause nausea, vomiting, stomach pain, diarrhea, skin rash, drowsiness, hyperactivity, and decreased urination.

**** 下次睇清楚先食藥啦!

唔係流血不止，不過琴日同今日（啪錯藥呢兩日）勁流
兩日流左五次
Btw tnx巴打解惑

唔該曬ching
聽姑娘講果時暈下暈下，食又唔撚睇，結果柒左

果個係iv

yep tnx 巴打

Okok! 祝早日康復